何君堯係我前面 我應該點做？

如題

鶳

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

合法做法：大聲笑鳩佢

引佢犯法，再報警

咭死佢

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

On9 仲報警

錫佢春袋啦

用Joker笑聲恥笑佢

問佢老母個墳起返未
洗唔洗幫手集資

塞佢落垃圾桶再打卡

on9

笑9佢冇博士做

山口二矢

ON9

掉粒屎彈比佢嘆下

打個招呼，何博士好！

咁快有新野
係公司差d忍唔到笑

圖都無張